支那人簡直係人類公敵

又四圍移民炒貴哂啲樓
令當地人成世人買唔起結唔到婚
又四圍同當地人爭學位爭職位
又冇文化 貪污 走後門 大聲講野
自私四圍屙屎吐痰
美軍應該掉幾粒核彈去幾個支那大城巿
死番十億八億 再殺哂呢係世界各地個啲支那人就啱

支持美國以國家名義殺人

美軍來了我帶路
北上橫渡深圳河
大開殺戒

仲要支持北韓政權
害死千萬無辜的人

愈來愈唔妥啲支那畜
我屌

支那人加上共慘黨

簡直係人類大災難

舉世不容

金仔就黎同中共反面啦

反埋面仲好
北韓一死
聯合國軍橫渡鴨綠江直攻北京

支那人以內鬥殺自己人為樂
還要為世界各國人民輸出痛苦?
將自已國家小數人的暴富
建立於外國勞動者的頭上?

支那人暴政不合法政權冇資格做
安理會常任理事國
支持聯合國軍進攻支那

人類文明中的毒瘤
應被聯合國軍外科手術式切除